陳怡 : 英美兩國，憑咩幫你，仲要為你好？

唔好阿豬阿狗都post上嚟啦

Who？

唔好再post白癡婆上連登好無

佢真係好乞人憎

女馬車

唔好拉低曬連登post嘅質素

陳怡不嬲都柒吓柒吓
咪又得佢channel變成藍絲嘅陣地囉

陳怡滾啦，你唔好再幫條友宣傳

Block第5個了

唔好 post 條 link 俾件垃圾賺錢啦你!

連樓主一齊block

阿豬阿狗學人發表偉論 垃圾港女去做雞啦

唔好牙，我地既敵人係陳怡

啱呀

見到佢個名都想嘔

低質支那肥西，不值一提

我3,4年前睇過佢一次youtube直播
我印象中佢話之前做過pr工作 所以成日接觸到明星
佢話之前受過呀bob不禮貌對待 然後佢係直播度爆seed
叫呀bob d女第時全部做雞 等等好過份嘅說話
我當時心諗女人之家把口臭過屎坑 黑心到呢
狗口長不出象牙 小器又記仇

仲有佢做過蘋果狗仔隊

點解仲會睇佢

小人之心度君子之腹

咁又係，中國同中國人冇諗過對香港好，由始至終都係想整死香港

只係一個發癲肥閪
毫無代表性 做乜成日貼佢出黎？

一戰都唔關英國事啦
由得法國同德國自相殘殺唔好
條八婆對西方價值觀真係唔識架喎
仲話食洋腸???

Who?